---
sidebar_label: '领普人体存在传感器'
---
# 领普人体存在传感器

2022-10-31 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=linp.sensor_occupy.hb01/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=linp.sensor_occupy.hb01&region=cn)

![linp.sensor_occupy.hb01](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-product-center/developer_1675824015651FzRwfQIz.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=2vCbiXqImaUE9geJBsbbaar1w+Y=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：linp.sensor_occupy.hb01  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
有人持续时间大于、无人持续时间大于、环境光照度低于、环境光照度高于、感应有人、感应无人、有人接近、有人远离、指示灯打开、指示灯关闭、目标距离大于、目标距离小于
:::

:::condition

:::

:::action
指示灯开、指示灯关、设置无人判断时间、设置有人延时判断时间、设置接近远离边界、开启雷达感应、关闭雷达感应、打开接近远离功能、关闭接近远离功能
:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
